唔聽呂Sir都唔知，習總叫澳門老人家建設大彎區

睇嚟大彎區真係好有潛在價值